# m129

Das ist ein Kleines Projekt im Rahmen des Moduls 129 an der TBZ.

Ich habe mir zur Aufgabe gemacht, die Cisco CLI etwas genauer anzuschauen.

Im Repo ist eine Dokumentation und die Konfigurationsfiles der Router meines Netzes wie auch die Cisco Packet Tracer File abgelegt.